中共係政制層面上淨係識靠嚇，我地應該集中力量做好選戰工作

23條，全面dq只係維尼既人係到嚇人分散大家注意力